台服「上古世紀」東大陸 - 聯盟招生！<<Not Specified>>

台服「上古世紀」東大陸 - 聯盟招生！<<Not Specified>>
靜待五年...各位老手及新手, 我們誠懇邀請您們加入!!!

[[[招生及遊戲介紹 將於遊戲開放後同步更新]]]

上古世紀台灣伺服器於10月25日進行刪檔封測,並於年尾進行公測。
遊歷美、日、韓、中及俄的上古港澳玩家齊集於台服同於一個聯盟並訖站於東大陸！
我們對上古世紀有熱忱！耐性！您們的疑問，我們均會盡力為您解答！
回來吧！等待多年既您，重回大家熟悉的上古世紀吧！
我們再次誠懇邀請您們加入！

由於上古世紀台服公會人數、地稅、星幣及跑商增益有待開服才可確定，
而我們人數眾多，故將會於公測前先以同盟方式進行招生。

【關於重要台服版本及制度】
台服已公佈說明實行單幣制度，玩家只要努力跑商亦同樣可以致富！
副本裝備及黑曜石裝備(打怪制作)能力將會提高，比手工裝備(玩家自己制作)更強！
意味著努力打副本及打怪，最厲害的裝備亦可自然到手。

希望大家留言或私訊我，交換聯絡方式。 我們期待你的加入！

【遊戲介紹】
注名韓國遊戲上古世紀online於2017年10月25封測

以下為我們Youtube上傳影片的專頁

遠征隊千人戰，KKB vs Sun 我方勝。

建造矛草屋

中型戰船 下水禮

上古世紀憑以自由遊戲模式響徹遊戲界；包括，職業多樣化(共120種職業)、生活系統(如農業、木工,樂器等等)兩個大種族陣營對抗，貿易(跑商系統)、海戰、尋寶活動等等等.....

1.捏人系統
你可以創造一個特一無二的角色，擁有極多細節部份可給你選擇及調整，打造您獨有角色！

2.職業系統
10種天賦以及120種組合職業，玩法極為多樣化。
包括，格鬥、元素、野性、生命、死亡、暗殺、幻術、意志、吟遊及鐵壁。
[可隨時更改你的天賦配搭]
職業技能模擬器：

3.種族陣營
遊戲內分為兩大陣營：東大陸(我們既陣營) & 西大陸，雙方關係敵對。
兩個陣營既人民是不可組隊，更加不可自由溝通，文字會變亂碼～
所以千萬唔好選錯喔～選擇東大陸加入我們就岩了！！

4.戰爭系統 - 陸戰
遊戲時常出現的紛爭，就是你升級時必經的中立地圖。
當該地區為戰爭狀態時，相方陣營均可以互雙攻擊進行死鬥。
(題外話：殺人都有會有經驗值～所以瘋狂殺人升級～yo)

5.戰爭系統 - 海戰
當您跑商貿易時，除了陸路，亦會海路！
公海無時無刻都是戰爭狀態，沒有較好的船及同伴會很容易被別人搶貨⋯⋯
而且船上配置極多，船長、炮手及望遠鏡等。
所以誠邀大家加入，一齊跑商或者做海盜吧！！！

6.生產系統
共有18種生活技能，並不好戰的玩家可以選擇玩生產。
奈何種種限制，一個角色專精的生活技能有限，好好分配生產技能，可有效改善您的遊戲進程。
進行任何生產活動同樣可以獲得經驗值，亦有機會産出稀有物品！
所以生活玩家就不用怕追唔上～

7.買樓上車不是夢
承上，假如您生產整得好，您可以在遊戲裡建立理想家庭（羞

8.代步工具
各種多元化奇幻坐騎

遊戲特色：滑翔翼
追擊、戰術性撤退，或是帶您傲遊天際

9.審判系統 又名監獄系統
當您做壞事的時候，偷別人的産物，又或胡亂殺人。
當您的罪惡值超過50後，而您又被殺掉時，系統將會自動把您傳送到法庭。
法官(系統)加5位玩家的陪審團(完成任務可成為陪審團)，審判您是否有罪。
有罪您就會即時入獄(可逃獄，但有一定難度)！無罪就當然可以當庭釋放！
於法庭審判時，被告人可賄賂陪審團，把有罪變成無罪。當然被告人就可能要付出D野～

想加入 /有咩留言

KKB 聯盟 港澳分會<<Not Specified>>招生！

sup難唔難升lv

屌 玩咁耐班大陸狗就嘈咁耐
等咗咁耐台港澳服終於開
但係睇到個世頻 一堆簡體字係到洗

KKB入面有冇大陸人？

如果入遊戲可以...搵傑夫醬..amber...SpongeBo...thank you ...公會目前擴充人數中

我地公會無，純港澳公會
但聯盟有大陸人

有冇KEY 多?

我都想要

之前網頁抽封測碼個活動完左，不過我見官網會開活動派封測碼

千人戰亂到都唔知玩乜

我地拍片個位個時部機比較差配置，開最低黎玩，所以睇落特別亂

咁即係要痴落大陸人度玩？

獸族係咪東大陸？

係

其實係佢地痴我地

咁即係你地其實有冇上下關係定淨係掛個名同盟咁 因為我就唔想同大陸人玩

同盟關係 , 不過如果你真係唔想同大陸人玩 , 應該唔太岩你 , 始終總會有機會係會同 同盟一齊玩

冇辦法
專登嚟港台澳服 仲要同大陸人玩
咁算了

10月27日...即今日有紅龍打...打夠三隻儲到紅龍刺...送合成時裝(商城)...大家記得去打.....唔識路既朋友..就密我地公會既人啦!!!!

有性趣

諗緊公測繼續留係西大陸定轉去東大陸

過黎東大陸一齊玩，東大陸暫時有兩個香港公會

東大陸係咪揀獸靈或者哈里蘭都玩得埋

yes, 兩個種族都可以一齊玩

想問可唔可加mod？

幾時公測

未知，等官網公佈

官網已公佈22 號公測

有冇休閒型公會

lm

22號公測有冇人會玩？邊個server？

等公測lm

留名

會玩公測download左先再入一入game會送經驗卷

公測玩補師留名
一日補師 終身補師
封測無玩 求帶路

我都諗住玩補 你諗定點配天賦未

大家玩咩SER

我地由Not Specified改左名叫Respect
奧吉德娜服

台服「上古世紀」港澳公會:Respect 招生….東大陸…靜待五年既各位及新人們…我們誠懇邀請您們加入!!!遊歷美、日、韓、中及俄既上古香港玩家齊集於台服同於一個港澳公會:Respect …並訖站於東大陸…我們對上古世紀有熱忱…耐性…有咩疑問我地都會盡力解答....而等左五年既您地…番黎上古啦!!! 我們再次誠懇邀請您們加入!!!!我地人數暫時已經超過50 人希望大家留言及PM我，我們交換聯絡方式。 我們期待你既加入!!!
語音iscord

想加入既DC密佢地
傑夫#1090
正常人#9037
SpongeBo#7377

同黑沙有咩分別
月費game?

有分別,黑沙單機GAME,上古團隊合作多D

明白 免費入場 公測果陣開黎試下先

如果要買VIP係咪要去7仔買MYCARD入

係，或者可以經點商買，htmgame/igamebuy之類

職業好複雜

呢隻GAME 課金課到你驚

反而黑沙仲誇張

i wanna join

入game又係要排隊

未呀 但聽講可以隨便洗 用game錢

我係另一個ser開左角
無係奧吉開
而家精靈唔比創角 咩玩法

有冇得game 入面密人入會？
未裝語音

依隻咁嘅課金game唔放錢根本玩唔到 唔好比佢地呃左 同埋成5年錢嘅冷飯黎 唔建議大家玩

密 天然
我地暫時主會分會都爆左人，今晚會再開分開
或者你留低你tg, 一開左會加你

留tg, 今晚開左分會加你

如果搵神官改天賦要用幾錢?

愈高lv愈貴

二服東大咩環境
同埋係咪已經好多人50LV 點解快得咁緊要
我係一服西大勁多大陸人

2 服都有大陸人，應該個個ser都有架喇
暫時西大人數多過我地幾多下
我地暫時全服第4 排名公會，希望可以多d香港人一齊過黎玩

密左天然成晚都冇反應
是咪滿員

sorry, 我岩岩唔得閒，仲未滿，你再密我多次

今晚收工先有得上

好，或者你留tg, 我加你

而家咩職最多?

新手唔識用， 點樣睇個tg?

咩ser?

塔陽

奧吉德娜

唔緊要，今晚你game密我：天然

爸打我地有20個韓服老手想加入你地 收唔收？

收，不過你唔係玩塔陽ser咩?

2個ser都有？？

唔係，我地玩奧吉德娜服

想多d人玩 塔陽太少人

玩緊塔陽，到底隻game冇人玩定係塔陽少人玩

應該係塔陽少，我地係奥服淨係我地港澳公會都就到100 人，我見唔止1 個香港公會
另外1,3 服都有香港公會

密唔到天然

你留tg

其實隻game 食水深唔深

我想問下，mycard 買點係幾多點對game點？ 搵過官網唔覺眼見

出哂名既P2W 遊戲。。你唔信可以上網睇下，一抽十都係咁抽

加我

1:1

相對比其他onlinegame深，不過暫時台服設定幾好，有興趣既黎試玩下

mycard 450點 就買到會員，仲有50點淨 ， 都ok wor

點深法
想了解下

其實點分東 西大陸我玩左3個鐘都係不斷解怪解到11lv都唔見有分

去到30 lv左右就會去到中立地圖，到時就會見到好多敵對大陸

可能隻game係炒冷飯之作, 玩既人真係唔算太多, 可能我仲係新手區, 利申15level

咁東 西大陸係點入?定係一開始揀種植就已經定左?

揀種族個時定左

雖然係舊game, 但好多人，你到30 lv個時會見到爭怪情況

精靈係東定西

精靈係西

我地玩東

咁哈里蘭係東?

哈里蘭同獸靈係東

想問巴打們咩ser

我地玩奥服

成班fd 都係塔陽

巴打同埋想問下合成時裝是咪好坑

有無TG群?

塔陽冇人玩

新手剛剛開始玩 依家20LV
睇咗成晚個頻道 個班陪審團真係笑死人
到底個陪審團係點先做到?

巴打係咪有公會收人?

成班fd都塔陽 係咪唔洗理人 照玩都得
一開始唔撚知塔陽少人玩

塔陽冇殘字
1 2服好撚多蝗蟲睇盲我隻眼

的確係無咩點見

岩岩睇巴哈， 琴日好似隻game 同官網都俾蝗蟲工作室爆acc

你地有冇人中招

我地公會無人中招，好彩

轉視角轉得極快好似lag機咁可以點解決

你睇下呢條link

岩岩玩想入公會要pm邊位巴打 ?奧ser

game密 天然

比人打到仆街

巴打，你都係玩奥服?

想入會

game名 欅志田愛佳

香港可以點用信用卡比錢買錢?

普

講真 好多職業

好似一定要買點

打錯 係買點

升到3xlv 想問下升到55lv前係咪無乜野做

如果有巴打玩塔陽東大陸 可以pm or game搵我
id chhi

我覺得升到50之後就大把野玩，不過最好一大班人一齊分工玩比較好

有無新手一起玩??? 奧吉德SER

解曬黃金d任先由36去到37 仲要成日比人屠城

最好組隊一齊解，見你一堆人會好d

38lv想一日上50
買加經20%
加搵個50lv fd帶住速解任有無可能
預5個鐘左右

就考試 諗住上到50左右就溫書

有，d任你部份完成應該得，不過加20%經書唔知對任務經有無用

新手想玩，可以點入手，技同職亂到仆街

東大陸係咪即係獸人個邊？ 我52龍刃守護者 想入公會

想問下升到40換天賦，新天賦得10級，又點先升到天賦等級

琴晚8點幾升到12點， 先由39尾升到41

有人帶真好

繼續打怪

有無咩方法聯絡到你地呀

會唔會升得快d? 定同由10lv 升到55lv 無分別

留tg

唔識睇個tg係乜， 有冇invite link 俾我join

東大係獸靈& 哈里蘭人

留名順推.
BTW本來同FD玩緊第4個SER.
而家有意慾轉黎玩,不過冇用開TG既話點聊絡

聯絡

咩ser
想入
買屋要課金?

入game密天然 /傑夫/ 九五二七

奥服
插地要會員

33LV 轉天賦玩補定開過隻好

已入

又入唔到SERVER

入到鳥

奧ser東大陸去到黃金平原係咁比人殺
明明大家差唔多lv,人地永遠成團人去殺人
我地就永遠吹雞冇人應

巴打入左咩公會?我地公會通常夜晚會開團過去打，不過西大真係好多人

1服仲顛

如果巴打們唔想比對面大陸sm 可以參考下

暫時團戰局勢 :

1服 : 西大陸 (有內戰) >>>>>>>>> 東大陸

2服 : 西大陸 >>>> 東大陸

3服 : 東大陸 > 西大陸

4服 : 太少人評論唔到 打和

有無新手一齊玩 岩岩裝GAME

呢隻GAME真係好好玩

30LV後D任係哂中立地區

姐係一係你就等粒零二粒鐘一次既和平時段 一係你就一路同人PVP一路打怪

同fd齊玩 一齊沖封頂 一邊一齊圍鳩落單果啲 好撚正

同求，有冇香港公會歡迎新仔

1服唔係得HERO咋咩 有得內戰咁正

儲到少少錢買咩好

其實勞動力點用最好？

鐘意打交既升裝
想慢慢黎既就用錢滾錢，跑商或者睇物價黎種野

同求

做所有生活都需要勞動力，另外刷裝打到既袋&裝，開都需要到勞動力，基本上勞動力會唔夠用
或者你可以去採下礦

升到46LV唔知點解無曬任務 唔係要解每日升掛

應該唔會，你打到邊個圖無哂任?
一般 d任足夠升到上50-52 lv
可能你d任要去下個地圖做

玩到55已棄GAME 課左成千都係咁講
開服冇耐APEX仲賣緊200金一個 但班大陸佬已經乜柒都起齊幾千金咁賺
痴鳩線隻GAME一星期直接去到後期 1服完全比班人稱霸

我已經行曬東西大陸 係差原大陸未去過 聽講原大陸要50LV以上先夠打

大陸佬玩咩GAME都係咁 一大班人入去玩爛曬D GAME

發現西大陸有個位日日都有野種
但我打唔羸D人

塔陽少大陸佬 玩一星期未見過大陸字 都而家開始見到少少

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

如果本身用緊上古生活 再買多個黃金組合包 咁D時間點計?

真係成班蝗蟲黎

35lv後升lv好似好慢咁

有人帶任快好多 我有人帶加做到部份完成就算
前日38 尋日44 而家48

無人帶我都應該慢幾倍

其實榮耀換箱好定換榮耀之証好?
岩岩好夠1500

岩岩down左黎玩

東大陸係咪姐係右邊果2個種族?

有冇人係3服東大？
補師打怪好累

吉恩 東大 弱勢到仆街

好似4個SER 東大都係輸哂 咁有乜好玩

塔陽西大 今日原大陸果邊55波/東6西4
我隱形賣隊友

1服 91 夜晚果次徵兆被西大班痴線佬打到皺皮 有無咁鐘意打交呀做個任都咁

我是來哭喪的

想加入仲係咪入東大陸?

上面講到好慘咁

吉恩 西大 晚晚去黃金劈友

又斷線, 點解4個SERV 淨係斷我地玩緊呢個

屌佢又死ser 搞到我以為俾人爆ac

一星期死好幾次SER

抽完坐騎先知唔比交易

我同fd都係抽一隻10.5就收手

咁夜光芒打交好正

點解踢左我出公會

唔出聲都粒聲唔出踢人

我地dc有公告，唔係踢你
我地摺左錯字會，你上黎dc收番你

應該要星期6先上到, 留返個位PLS

d物價跌得好快
雷擊木早2日150 今日90

塔陽西大 有冇人一齊玩

我屌佢老母 無啦啦鎖我帳
有外掛有工作室唔鎖
鎖普通玩家 我仲要課左幾舊水 好撚嬲

你買金鎖你?定係咩原因?

就係無原因就鎖撚左
咁先嬲
我乜都無用過 淨係課金賣魯魯袋

Win 8 一入更新就彈game 屌佢

徐如風醫師，懸壺濟世，妙手回春

name?

奥古德娜服

排名前十<<Respect>>純港澳公會，誠邀各位長玩玩家或小團體加入，公會配備戰船不定期參與各式戰爭及海戰，目前已有三個遠征隊(Respect, Respected, Respectful) 兩個3 級遠征隊，使用DC語音

係咪好多職業?

120種 但台服回魔慢 偏向要點意志
少左啲選擇
你唔介意買水都可以玩足120種
好似係

徐如風醫師，懸壺濟世，妙手回春，仁心仁術，拯救世界，文成武德，千秋萬載，一統江湖

新手想玩 法師有咩職強

單挑：幻羽 >幻刃>影刃
法坦就冥土
團戰 黑暗法師
我都玩過曬 建議新手唔好用幻術 會手殘

新手玩咩職好?
平時打機玩騎士多

奥古德娜服

排名前十<<Respect>>純港澳公會，誠邀各位長玩玩家或小團體加入，公會配備戰船不定期參與各式戰爭及海戰，目前暫時有三個遠征隊(Respect, Respected, Respectful) 兩個3 級遠征隊，使用DC語音

太遲了,已經太遲了.

同劍靈一個年代產物,但如今先有港澳台服,遲左足足5年